返bochk UAT summer contract著咩好？

Contract又無寫
簽約又無講

恤衫西褲 唔洗打tie/外套

Casual wear